有無巴打可以分享下CCCU放榜報名流程?

利申 無搞e-app 乜都無準備過 剩係諗住到時帶錢同成績表正副本去

假如無搞過e-app嗰類報名手續,到時係咪要排另一條隊俾咗錢搞咗報名先,之後先再排interview嗰條隊?

去到填表
排隊

想讀邊科？
通常係ac1會有報名既地方

Pay application fee AC1-LT2 （比報名費，一個部門揀5科 $150 好似係）

之後上 AC2 - 5樓 CSC 入電腦data

再落返自己科個waiting room > interview > 等結果

攞offer > 比錢 / 走得. 基本上係咁

私心推介:

社會科學部 公共行政及管理 （PAM）
今年畢業生八成升學，54%入讀八大，比去年同期增11%
就業畢業生平均月薪港幣$14,282，比去年上升11%

有興趣可留TG詳談。

PAM畢業生留名

基本上應該係咁 當年一入city ac1就有好多指引
仲有著住cccu helper衫可以問 唔知今年有無
社科都好多可以揀嫁

利申:APSS(應用社會科學）

有冇人講下cccu應用中文呢科既details

唔Q記得曬 但今年翻去做helper
12號見同學仔

係有既

大科 多人讀 年年有人3大
聽聞升學率幾高既

當日去到city 應該會見到好多指示牌

有無人知cccu mkt點樣 好多都升到？

唔該晒巴打 咁巴打覺得呢科好啲定hkcc AA好啲

唔知幾多係你心目中幾多先算好多wo

文科唔熟 抱歉

Pam , 利申未搞過eapps, 咩都未報, 諗住 去walk in

有咩想知? 聽人講大約有五成人升到.

有咩想問隨便問

商科競爭超大
本身 hea 底既話制唔過

利申超 hea 讀文科打天才波升 UGC

商科簡介

親身遞交報名表到CityU AC2 6樓6104室香港城市大學專上學院 / 德福廣場香港城市大學專上學院德福分部
去CityU/ 德福分部用八達通交報名費$150

記得放榜之後1至2日要去報名

屋企有經濟 困難 ， 點申請Grant, 要埋生費果隻， 因為屋企人反對， 諗住靠自己， 證明比佢地睇， 同埋學費大概幾時交？

*生活費

Grant loan九月尾十月頭左右會開始報得
記得Loan要搵人幫你做擔保
利申：full grant窮L

係咪最好放榜嗰日即刻去定係放榜之後一兩日去都仲OK？